非吹水，樓上有斬野聲

上上吓連登，突然聽到有斬野聲
平時間唔中都有聽到，但突然諗一諗
依家成一點喎
然後就無左斬野聲
但到依家為止，都仲有少少搬野聲
唔敢再諗，都係訓覺
但我打到哩度，又再有斬野聲，但個聲無之前咁大
其實會唔會係果啲乜鬼水管影響？

一定唔係樓上碎緊屍，樓主可以安心訓教。

應該唔會嘅

報警

我頭上個天花板無啦啦有一吓搬櫈聲

我有時夜晚都會聽到

巴打你係唔係住舊樓？

扑緊野咋 唔好大驚小怪

最多咪碎屍
又唔係碎你，返去訓啦

又係d自己嚇自己既post
跟住成班人又話好撚心寒又盛

[quote]扑緊野咋 唔好大驚小怪[/quote］
扑到有斬野聲？！

斬豬肉啫

你又啱，早啲訓算

斬住扑

但睇吓有冇科學角度解釋，因為搬櫈聲已經出現左好多年

我頭先都係咁諗，但再諗吓，依家一點喎
一點斬豬肉？

科學啲講就係有人搬櫈而發出搬櫈聲

應該係燒味師傅斬唔晒，拎返屋企斬
第二朝就有得賣

咁樣諗會安樂啲
有時半夜聽到樓上搬野聲真係好驚

公屋

因為搬野聲真係成日都聽到
所以諗，會唔會又同咩冷縮熱脹，水泥呀果啲有關

魏撩雲去左你樓上

之前朝早睇好驚

隔離又有個post講怪聲

係咪冷縮熱脹 d鋼筋同石屎磨擦既聲?

9up

希望係

由於聲音一般較小，在晚上容易被發覺（夜晚較安靜），加上有聽到波子聲的大廈住戶樓上單位可能空置良久，甚至頂層住戶也聽到樓上的波子聲，以致樓上波子聲一度成為城市裏鬧哄哄的靈異故事題材之一。

波子以前都聽過，但近年反而少左
拉櫈就keep住有
但哩一刻又無左

同一樣野黎，有時也會像拉動椅桌在地板擦出的聲音

搬凳有咩問題 用凳晾腳睇電視/用電腦 去床訓未搬返好

Thx bro

巴打
你住邊

唔係咁都講中啊

西環海面 驚現無頭女裸屍

屌你唔撚開口中丫
巴打快報平安

原來一個咁瘦的人都可以有咁多脂肪

斬料 斬料 斬大舊叉燒

樓主住邊

樓上連續十幾年日日朝早都剁肉餅
但搵黎搵去都唔知邊戶

認真
勸樓主快D搬

[url]
[/url]

樓主快報警

咁都中

又中

仲會似啲咩聲

所有兇殺安現場隔離都有連登仔

忘，不了

今晚就到樓主
個兇手隨時睇緊呢個post

可能兇手mon post

極危險

樓豬快d出黎報平安

認真 報個平安先

呢排連登咁多懸疑post既

樓主

lm跟進

樓豬唔見左
樓豬樓上應該無mon post嘛